突發！馬鞍山中學一人班相嘅大學版！

入面究竟有幾多個唔係演員？

乜水嚟

能大唷

究竟邊個grad?

咩事

我以為講緊啲女嘅質素

香港首席學府 能仁大學

其實設計logo嗰個係咪玩嘢 嗰隻大笨象咩事

能仁12門徒

撚大喲

唔係得12人咩

今年唔止了

？

Bam

。。

hk number 1 university

個校徽咩事

校徽好似幼稚園

能仁所不能

係咪搵埋啲校工 職員嚟影

撚人大學，撚大喲